其實有咩福利係我哋呢啲揸住「香港永久性居民身分證」嘅「一等公民」享有而新移民係無嘅？

早排睇，綜緩又係唔使住夠7年又有得拎
令到我懷疑，究竟抽公屋使唔使住夠7年先有得抽
仲有咩係我哋呢啲「一等公民」享有而新移民無享有嘅

外國人 > 支那人 > 支蝗 > 香港永久居民

充公財產, 無上限還押, 有罪假定, 被DQ 權

你係咪搞錯咗 土生土長叫二等公民咋

Sad but true

真係嬲，認真，屌佢老尾，幾時先可以變返香港人作主

仲有無

算啦巴打 總係有人唔肯認清事實

新加坡雖然都係獨裁但人地會對自己土生土長既國民好，所以人民唔會點反政府

香港仲話想做第二個新加坡，得淡笑
獨裁仲要對土生土長香港人享既福利不如新移民，之後又怪人反對政府，真係人都癲

香港又真係好怪雞喎，錫外人唔錫自己

德國又係，錫難民仲撚痴線

交稅囉

新加坡國民雖然好待遇，不過d人唔靚，好多雜種又無大波妹，又係好怪

享有3粒星既福利姐係無

主觀願望係，但現實係過幾年仲有幾多真香港人都成問題

公道講句, 其實香港人 係大把福利

隨便講幾個例子
1. 香港人有 十二年免費教育, 新移民無
2. 香港人去公立醫院, 只需要比一百蚊, 新移民無
3. 上年香港派一萬蚊, 都是香港人先拎,然後新移民等半年再有

腥港人同支那畜直頭走公院數無人捉
腥港拎老綜又免費睇公院

個人意見，
你呢啲福利係有 但有冇本沒倒置或者有等於冇
就大把討論空間

1–> 12年免費教育 宜家準備由小學開始免費洗腦，唔要好過要

2–> 100蚊跌都跌左 但係排街症等到幾時

3-> 呢個就最好笑 原來我嘅福利係早半年拎錢

3咁都講得出口
blocked

冚家過半數唔係「新移民」就可以輪候

新移民點會冇12年免費教育？

新移民冇免費教育咩？
咁出街成口蝗語嘅中小學生唔通俾足學費讀書？

呢個唔肯定
但如果佢係雙非 父母兩隻都教佢講蝗語
呢個case 係有機會嘅

仲有啲跨境學童 肯撚定成口蝗語

認真 新移民係可以喺香港讀政府學校
免費㗎
唔好話移民 連跨境學童都得
大把學校專收呢啲
邊個呃你話唔得

急症室我唔sure
但以前個港漂同事話係一樣價
唔係計有冇pr 係計有冇身份證
而家有冇改我唔知

第三點就算撚數啦 咪又係有

我諗讀大學學費有分別嘅?

新移民梗係有免費教育

抽公屋 係可以 但上樓要有一半pr
等得嚟都pr 即係可以啦

剛來港定居的人士只要年滿18歲或以上，及符合其他申請資格，便可以申請登記，不過在獲配入住公屋時，至少要有一半名列申請書上的家庭成員，必須在港居住滿七年並仍在香港居住。

會唔會有啲誤會呀
普通有身份證明賤民係五等公民喎
不嬲係新移民一等，差佬二等，高官三等，元朗人四等，賤民五等

Kongu咁寫

For the purpose of admission of non-local students, "non-local students" are defined as students holding (a) a student visa/entry permit; (b) a visa/entry permit under the Immigration Arrangements for Non-local Graduates (IANG); or (c) a dependent visa/entry permit who were 18 years old or above when they were issued with such visa/entry permit by the Director of Immigration. For details, please visit the HKSAR Immigration Department website.

C嗰項 係咪代表non pr唔可以俾local fee?

Ching , 識唔識標點符號

「一等公民」

講真.抵撚死既.
自己人都唔幫自己人.
反而大陸西仲團結.港燦對自己人就兇狠.對住洋腸就跪係到奶佢鞋底都得.

單程證、受養人就算冇永居都可以local fee
為讀書而來香港讀書嘅 齋purpose喺嚟香港讀書嘅（真支那人）係non local fee

6，70後個班根本唔係香港人黎
佢地只係當年死好命游水偷渡黎到英國香港
好多都支那農村移民黎
比三反五反土改反右大躍進文革搞到心理同思想都極度扭曲
見到英國香港咁安定繁榮
梗係對你地啲香港出世既細路恨之入骨

你覺得個班所謂香港人其實好多都支那落黎
唔知你有冇留意
尤其特別多廢老(4x以上)做野既地方
佢地一開口就問人邊度鄉下(新一代會問人住邊)
所以對你地啲香港出世既咪有咁閪得咁閪
因為係佢地心目中根本無當過你係自己人
所以佢地對講支那話個啲特別好照顧

咁pr應該真係冇福利or權利

171國免簽/落地簽嘅passport？
如果呢個算係福利嘅話

因為受養人/單程證/（難民我就唔確定） 雖然冇住滿7年 但係基本上福利都有齊

不過大部份都係小學嚟香港，讀大學嗰時都夠7年

唔爭在講埋MPF 7AL 五天半長短週啊笨

急症室同大學 唔係睇你是否永居 也未必係有冇身分證
係睇你個係香港逗留嘅status
如果你已經係工作/收養人/單程證，由於你都係納稅人/靠屋企嘅香港人，呢啲福利都有齊。
純嚟香港為讀書/菲傭/短期工作/交流訪問，就算有身分證都唔係可以攞上述福利嘅。

唔使 單程證/受養人，就算冇永居都係本地價，同埋可以參加JUPAS。

其實某程度上真係幾撚抵死
呢位師兄講得啱

簡單黎講即係乜撚福利都冇 咁要黎把撚啊？

成為特首侯選人

投紫荊黨 禮義廉 工賊會 販民權利

冇呀
記得準時交稅

認真，有個新移民朋友死話1萬蚊係扶貧，要低收入先拎得，仲設有限制，佢死話唔係全部新移民都有份

又捉一隻

佢原則上冇錯 但相信絕大部份150係港共資料都係窮撚
係上面有車有樓有地港共係唔會check

其實係，幾撚多新移民比唔起錢走數

皇軍沙包待遇
元朗國出入境vip待遇(721)
雷射筆自動升級變殺人武器
白電油自動(紅官腦內)合成雞尾酒
出入境有貼身保安(國安)
中國自煮燃發疫苗(毒藥)

不服來辯